林奠政府為香港身體打左好多病毒

結果香港反而出曬抗體兩個月由和理非進化到接受以武制暴

武力戰爭根絕